典解香港咁多人英文一塌糊塗但中2全英文texting

都唔好講collocation九唔搭八awkward, bad style嗰啲, 好多連prepositions幾時加ing嗰啲基本grammar都未搞得掂
通常一類係英中->大學以為自己由細到大對英文一定master得好好, 一類係冇乜學歷自學跟住有初學者快感過度自信
我有時心諗oh my god收你地message真係影衰哂我自己=.=

My man is being a taleteller of the truth dude Y’all better perks up your ear, Listen up bro

一路查字典一路覆你個post(貼文)...

多左喇

一路查字典一路覆你個command(評論)...

多乎哉 不多也

Pull bruh

Yeah sure

點解NOT典解
中意NOT中2

你都回得好撚hea下

唔記得覆你..

想屌

u mean gum yeung texting？

yes

none of your business

who the hell are you? the god of linguistics?

Command同comment一樣
利申我乜都唔識，吖唔係，我識command係指令

Command同comment一樣？
利申我乜都唔識，吖唔係，我識command係指令

唔係個個識打中文
打英文快啲

打英文快好多

下即係點

係香港人就打中文啦...